[自首]有無人拍拖極度痴身

如題
先講下我自己 我同依加呢個女朋友一齊左兩年半
同居左兩年 基本上同左佢一齊之後好少想同朋友出去 一收工就想返屋企同佢煮下飯仔 睇下電視就已經好滿足
但最近佢開始要返酒店前台嘅night shift 好多時都見唔到 我自己就正常返工放工時間 我地兩個啲時間完全唔一樣

好撚空虛上黎呻下 想知有無人都係咁

女朋友唔係度會好開心 覺得好自由
女朋友唔係度會好頹好想見到佢

利申 紅巴

推推推

好想男朋友都痴身啲
熱戀期都無痴身過

我明
2個一齊留學所以同居 之後就好似anti social 咁
淨係想同佢一齊 放假反香港都想日日痴住

每個人個性唔同嘛
你地一齊左幾耐？

就係呢種類似anti social 嘅感覺 真係好撚正

但當無得成日一齊個陣又好空虛

痴又點 對方覺得你煩 屌佢老母

我成日都好想痴住女朋友 但係無耐我星期一至五都要番工 佢又要番學 得星期六日可以見 平時最多傾住電話打機 一有得見就幾乎成日攬埋一齊 但係我仲嫌女朋友唔夠痴身 想佢再痴多啲

咁你試下若即若離
睇下佢乜反應 如果佢一啲都唔著緊就

巴打同好 我以前有落開club之後識左現任後 我啲frd點叫我我都好少去 佢地話唔知條女落左乜藥我食
但其實佢乜都無做過 我只係想痴住佢

好怕有日佢會覺得我煩 因為我無時無刻都想佢痴住佢

屌係 好似我依加去緊返工 岩先出門口見佢訓得咁冧唔忍心嘈醒佢 但又好想錫醒佢同佢傾陣計先出門口 因為我今晚放工 佢又要返shift

巴你女友痴唔痴身? 如果一樣痴就唔洗驚佢怕煩啦

gay

佢都痴身嘅 成日出街嗰時攬實我搞到我扯到行一行 不過都係想佢再痴多d 成個痴女咁就好

愈發愈痴

有道理 因為我咁大個人無試過咁撚癲
以前見人拍拖咁痴身我只會恥笑

咁咪得 佢自己都咁痴點會覺得你煩

我都想女友痴身 日日都可以見到佢

重點係要有女朋友

你痴咪得

痴漢

總會遇到

我認 我都控制唔到咖屌

個陣都係痴身
比初戀嫌煩
宜家要我痴身？不了

8個月，其實佢係正常type 不過我想佢痴多啲我
好在佢雖然無痴身過但都無話冷淡/放置play所以我都適應咗

我有時驚講或者做得太多sweet嘢佢會好快厭

我同女朋友都好痴身
我地已經連續見足差唔多8個月
sem break可以一日見足10幾個鐘
不過我見極都唔夠 但我驚有一日佢會見到唔想見會厭

可唔可以仔細講下佢有咩特質 或某D畫面令你咁鍾意佢

約會完第二日已經又好掛住女朋友仔

我就其實無原因嘅 就算鳩hea都好想同對方一齊hea

佢性格好小朋友 好真
佢係個種有個句講個句 對朋友好真心
佢唔貪錢 一齊出去食飯佢成日偷偷地比錢 唔會要我比哂 我睇YouTube d PS4 new release game 轉個頭第日你會見到
佢好容易發脾氣 但過幾分鐘就會過黎攬住你但個樣都仲嬲緊 我真係覺得好可愛
1999 我都唔知點解咁鐘意佢

無女啊屌你老母

返工 收工都夜啦 依加兩三日先見一次 都係一齊左兩三星期

呢樣真 鳩hea都好

我同男朋友都係一放假都會見足10幾個鐘

又真係唔係個個人都鐘意痴身
至少無冷淡到 keep到係好事
好過有啲鳩追女個陣就痴身 追到手熱戀期一過就...

我有時都會咁覺得

未拍過拖。。。

我同女朋友同居，返工無得見都掛住但通常過幾個鐘後返屋企就有得見

先與左手相戀

慢慢黎啦 兩三星期正值熱戀期喎

其實我都係熱戀期緊

但一分開果重失落感就好大 我覺得自己可能太煩

係！成個世界得反佢一個！
但散就真係仆街了

一齊左幾耐